新手投資 問題

大家係點樣認識股票交易量，市值等等嘅資訊
想問吓有冇邊啲書真係啱新手睇？
youtube有冇邊條Channel係比較易明？
圖表運用嗰啲又應該點樣去慢慢理解
有冇人可以講解下

伸手黨 其實買買下就識

all in nvda

All in 5號
之後等收錢就ok

google is your friend

買連登仔追捧嘅對家
長遠必勝